政府用恆指為公佈撒回送中做勢

今日恆指先升近千點+放風撒回方案，應該想安撫一啲不滿嘅商界同試下用軟招分化我哋。

大家小心，仆街政府新一輪分化戰略又黎喇。

五大訴求，缺一不可

我地不如整理下殉國手足，然後一世都記住佢地，好嗎

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

啱呀 唔好中伏

我哋真係要加強文宣，保住基本盤